# Glider #

Repozytorium zawierające program symulujący tor lotu szybowca, wykonany w kodzie maszynowym w architekturze x86-64.

### Wymagania ###

* procesor w architekturze x86-64 z dostępnym modułem SSE2
* biblioteka glut